疑因病厭世 妻為美心候補董事 伍淑清妹夫中環跳樓亡

去年曾因家族成員伍淑清揚言放棄香港年輕人的美心集團，昨有家族成員墮樓身亡。死者周裕農是美心創辦人伍沾德長女伍淑清的妹夫、其妻伍淑芬是美心集團候補董事，周裕農昨午由中環一所商廈的辦公室墮樓死亡，終年70歲。消息指，周疑因病厭世，事件暫無可疑。

周裕農家世顯赫，其祖父是上海顏料大王周宗良，他擁有海外銀行背景，曾任日本東京銀行顧問、美國芝加哥第一國民銀行助理副總裁等，亦為香港中華總商會選任會董及多間公司董事總經理，高峯期曾在14間私人公司或上市公司任職董事，其妻伍淑芬是美心創辦人伍沾德的二女伍淑芬（68歲），是美心集團母公司香港食品有限公司候補董事，持有該公司0.33%的股權。
昨午4時許，警方接報一名男子在中環都爹利街8號香港鑽石會大廈一高層單位墮下，跌落六樓一個平台昏迷失去反應，消防及警方接報到場，證實男子當場死亡，血迹佈滿地下、落地玻璃及牆身。其後證實他是周裕農。

公司氣窗被打開

警方到場用帆布遮蓋屍體，再登樓調查，其後發現21樓一個辦公室的氣窗被打開，警方初步懷疑周裕農由上址21樓一個他名下的第一服務有限公司墮下。據公司註冊處資料，周身兼該公司的董事兼秘書。警方在現場未找到遺書，但消息指他疑因病輕生。
伍淑芬胞姊伍淑清身兼香港各界婦女聯合協進會監察顧問，伍淑清去年9月曾指要開除罷課的學生及教職員，兩個月後接受官媒《環球時報》訪問時揚言放棄年輕人。其後美心出聲明與伍淑清劃清界線，至今年初，美心集團母公司香港食品有限公司突設兩個候補董事，其中一人正是伍淑清的二妹伍淑芬，她獲委任為98歲的父親伍沾德的候補董事。

美心由伍舜德及伍沾德兩兄弟創立，兩人因不甘華人在西餐廳受歧視，決心開辦由華人管理的西餐廳，1956年在中環告羅士打大廈地庫開設首間美心餐廳，其後不斷擴展在港澳、內地、越南、柬埔寨、泰國、新加坡及馬來西亞擁有超過1,700間分店，成功發展至成飲食王國。伍舜德03年過世後，美心主席一度由伍沾德繼任，目前已由伍舜德的孫兒伍偉國成功接班，任職主席兼董事總經理。
美心集團家族成員、伍舜德第三子伍威權09年疑因健康及精神問題，在半山寶雲道的豪宅寓所跳樓身亡。

除咗恭喜之外我都唔知講咩好

推

咁開心

幾時冚家產？

熱烈地.........

死因無可疑

RIP唔RIP好？

RAP

放棄年青人前 放棄自己

希望佢可以投胎做伍淑清個仔啦

仲生得出
同埋邊有人屌

點解唔一家人齊齊整整咁落去，

放棄埋屋企人

跳樓都唔帶一箱月餅俾蔡若連個仔

美心果然放棄年輕人！